台北 Livehouse

有冇人響台北去過Livehouse 聽歌飲野？
小弟係台北，有推介嗎？
同埋有興趣一齊去就留tg

Push